[CSGO] 手槍局個陣比人usp定glock仔爆頭慘d

usp就一槍收你皮
踢你出局唔洗玩
Glock仔就一槍打到你紅血
個心震住咁等死
但有機會反打

邊樣慘d
usp
Glock

對新手嚟講更係glock好啲啦，子彈多啲，usp好快射晒

咁比邊樣打頭慘d

Usp 有時比人一野爆頭真係無哂野玩

第一個死咪可以屌隊友

57先係最勁

手槍局玩呢支咁比貨呀

試過三星場比人用銀雞5發殺哂
全爆頭 1打5
一發都無曬到

如果唔係玩smurf 3星場出deagle
仲要5粒5個頭
就係外掛

usp，仇都無得報